{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104471",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "한우곱팔팔"
    },
    "text": "ヨンジュ ハンウゴプパルは、毎日17:30~23:30まで営業しています。 当店は栄州宅地、セヨンリッチェルの裏門の近くに位置しております。 当店のメニューは韓牛ホルモンの盛り合わせ焼き(コプチャン、シマチョウ、ギアラ、ヨムトン)で20,000ウォンであり、韓牛ホルモン焼き(200g)と韓牛シマチョウ焼き(200g)は、それぞれ19,000ウォンです。 韓牛ギアラ焼き(200g)は19,000ウォンで、韓牛の塩丸焼き(150g)は10,000ウォンです。 土鍋鍋は12,000ウォンです。 当店は100%国産のヨンジュ韓牛だけを使用し、絶対に輸入のホルモンを売って混ぜません。 価格を下げることで、お客様を騙したり商売したりしません。 ひたすら国産韓牛にこだわり、最上の品質と最上のサービスでお応えします。 材料が底をつき次第、営業を終了します。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日17:30~23:30です。"
        },
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は栄州宅地、セヨンリッチェルの裏門の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "当店のメニューは何ですか？",
            "answer": "当店のメニューは韓牛ホルモンの盛り合わせ焼きや韓牛ホルモン焼き、韓牛シマチョウ焼き、韓牛ギアラ焼き、韓牛の塩丸焼きなどがあります。"
        },
        {
            "question": "韓牛ホルモンの盛り合わせ焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ホルモンの盛り合わせ焼きは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ホルモン焼きと韓牛シマチョウ焼きの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "韓牛ホルモン焼きは19,000ウォン、韓牛シマチョウ焼きも19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ギアラ焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ギアラ焼きは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛の塩丸焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛の塩丸焼きは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "土鍋鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "土鍋鍋は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店のホルモンは国産ですか？",
            "answer": "はい、当店では100%国産のヨンジュ韓牛を使用しており、輸入のホルモンは使用しておりません。"
        },
        {
            "question": "営業終了は何時ですか？",
            "answer": "材料が底をつき次第、営業を終了します。"
        },
        {
            "question": "どのようなこだわりを持っているのですか？",
            "answer": "当店は国産韓牛にこだわり、最上の品質と最上のサービスを提供することを心掛けています。価格を下げることでお客様を騙したり商売したりすることはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 424
    }
}